[DLO 4 MIP] NBA 18-19 Preseason討論區(9)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

太耐冇黎
係咪1001果個開
唔係既就由得佢啦

我愛羅

羅羅羅

J jor

有無人知 JAMES 成日掛係腰後面果條野叫咩???

又話攰

直直bird極！

Btw game 1輸四分惜敗，大家可以見到邊個先係老鼠屎

反夠河未

OK4

講緊ok4
邊個得閒反河
你露出馬腳了

反夠ok4未

事實

it9 rivers melo parker ok4

死亡5廢

你露出馬腳了

火箭

最佳防守一隊

話唔埋負負得正呢

攻》守咪得

夫g你係咪控住隻短手狗擦數據呀

希望當路雲肯劃下進攻戰術

唔係

係牙ben真係勁 (2k)

攻守都勁

Ok4真係廢撚到震

Dlo已經諗定下年去邊隊老底鳥

作為superstar減到底薪加盟我會睇佢唔起

Booker口味獨特
係咪想晚晚比人打爆低位

支持去鷹隊將d無料既人打返落後備

留意到最近反河勢力又出現番

無d咁既事

我無質疑過我河既進攻能力，係防守差dd

16-17
Other players receiving votes, with point totals (First Team votes in parentheses): Avery Bradley, Boston, 46 (12); Klay Thompson, Golden State, 45 (16); John Wall, Washington, 38 (14); DeAndre Jordan, LA Clippers, 35 (1); Paul Millsap, Atlanta, 35; Hassan Whiteside, Miami, 25 (1); Marcus Smart, Boston, 21 (5); Jimmy Butler, Chicago, 18; LeBron James, Cleveland, 12 (1); Robert Covington, Philadelphia, 11 (2); Russell Westbrook, Oklahoma City, 10 (5); Paul George, Indiana, 7; Kevin Durant, Golden State, 6; Dwight Howard, Atlanta, 6 (1); Mike Conley, Memphis, 5 (1); Jae Crowder, Boston, 5; Jrue Holiday, New Orleans, 5; Wesley Matthews, Dallas, 4 (2); Stephen Curry, Golden State, 3; Andre Iguodala, Golden State, 3 (1); Michael Kidd-Gilchrist, Charlotte, 3; Ricky Rubio, Minnesota, 3; P.J. Tucker, Toronto, 3; Trevor Ariza, Houston, 2; Nicolas Batum, Charlotte, 2; Marc Gasol, Memphis, 2; Eric Gordon, Houston, 2 (1); Karl-Anthony Towns, Minnesota, 2 (1); Steven Adams, Oklahoma City, 1; LaMarcus Aldridge, San Antonio, 1; Al-Farouq Aminu, Portland, 1; Kentavious Caldwell-Pope, Detroit, 1; George Hill, Utah, 1; Serge Ibaka, Toronto, 1; Damian Lillard, Portland, 1; Luc Mbah a Moute, LA Clippers, 1; Austin Rivers, LA Clippers, 1; Isaiah Thomas, Boston, 1; Cody Zeller, Charlotte, 1.

dlo 隻腳咁女人

Baldwin最勁

我果隊有 Petrovic+ Staple

PO都輸比baldwin， 痴9線

會唔會係用家廢

SIM

That’s true
Fifa我用強國都炒巴塞10-0

我玩my gm好少打，打左就破壞平衡，通常打黎都係睇下draft 返黎個球員對唔對版

吾皇個仔隊波拎左全國冠軍好似
Btw全隊人都著lebron係咪有吾皇贊助籃球鞋

成隊啲波鞋錢都冇我皇一個月人工嘅1%啦

吾皇出聲nike自動送晒俾全隊啦

垃圾

應該nike自己送
咁多人留意吾皇囝囝 免費宣傳

大壓力到仆街

鬼叫自己老豆改名懶咩
叫自己做LeBron James jr

我皇講過好後悔

對LeBron James來說絕對是一個具有非凡意義的特別日子，因為在這一天，他在俄亥俄阿克倫所創辦的公立學校「我承諾」終於開放，明天就將正式招生。

「我瞭解這些孩子，甚至比他們更瞭解自己。因為我從小也走過這些街道，在這裡騎車，在這裡經歷他們所經歷的一切，槍支暴力、毒品……我也都見過。」

「而現在我有足夠的資源、財力和人力的支持，也有整座城市的支持，所以為什麼不去做呢？為什麼不繼續做有益於社會的好事？」他說，「我說不定能培養出下一個Barack Obama、Michelle Obama，說不定能培養出下一個Jay-Z和Sean Diddy Combs，說不定能幫助到下一個LeBron James、Serena Williams……」

想問下黎緊NBA個香港播映權係邊個手

harden射3分輸左俾個台仔
雖然玩玩下 都夠個台仔J一世

Cow死女

你比我係登登面前入到球lay up, 我都j 一世

【NBA】占士開學校 自爆小四走堂83日？
勒邦占士（LeBron James）向來熱心公益，縱使這位33歲NBA球星在今夏轉投湖人，但他卻從未忘記俄亥俄州的阿克倫（Akron）才是自己的「根」，他近日更宣佈由基金會LeBron James Family Foundation籌備近10年、為弱勢社群建立的小學I Promise School會在美國時間周一開幕。

間小學好grand牙

一線鷹今日會waive melo

waive左夠老min?

收deng

push

慈善球皇

就咁睇個廳都設計得幾靚下
唔知d掛牆果d portrait係咪全部都係lbj黎既呢

愈來愈愛吾皇了

鐵皇退役之後我都睇化左了
佢比起以前decision,扮咳果陣好好多

唯一一隻我依然好撚憎既就係鳩猴
以前係魔術果陣又有幽默感又好波，我都覺得佢好似肥仔咁
但佢背傷之後完全唔知佢玩乜鳩

Source: Rockets still active in trade market looking for defensive wings, have interest in Kent Bazemore

LeBron was not aware the #Cavs will retire his jersey. Said he would not close door on coming back and playing in Cleveland.

waived?

ho ball

一線waive肥瓜既話
係咪今年依舊要食晒d cap?

邊有資助小學有咁靚，定係我見識少。

yes

另外想問下而家仲有冇特赦條款
好似2012果陣咁連cap位都清埋

鷹開善堂

冇

賣走德國監躉換一年25m 死位

tank嘛 冇所謂 又要養young

邊有咁撚靚既學校架

任射唔嬲

長痛不如短痛
德國MK仲有幾年約
當用佢份長約換份短約一次過比哂
黎緊幾年薪資空間多啲

一次俾曬定分開俾係咪球隊決定

雙方同意？

無特赦（一隊用一次waive 舊cba 約）

Btw 鷹隊好似無食哂27m入cap room

我覺得鷹隊大勝wor

德國朗度好難清

邊隊最勁

前雷霆孖寶美國訓練營爭執 好彩有K艾榮做和事老
杜蘭特（Kevin Durant）和韋斯卜克（Russell Westbrook）曾被譽為雷霆孖寶，但隨著KD於2016年休季期間加盟勇士，二人關係開始惡化。儘管KD曾經表示二人仍是朋友，與韋少從沒討厭對方，惟二人關係似乎今非昔比，日前的美國男籃迷你訓練營中，前雷霆孖寶再成為隊友，但不少報道都提到，當隊員圍成一圈時韋少往往會瞪著KD，現在更有片段流出，可以見到KD和韋少爭執時K艾榮（Kyrie Irving）挺身而出勸阻，原本坐在場邊的K艾榮被拍到起身步上球場並說︰「算了吧，你們仍然可以一起合作，不要那……」。

睇片↓↓↓

1,2 Carry 垃圾
8 有點意思
14 多個center用

Murry Harris Middleton Antetokounmpo Jokic

MIN/WSH呢個痴撚線

湧

Murray死去打後備唔該

唔通用筆掃咩

必然正選嚟喎

垃圾
有字母jokic要個射手好過

射控傳切守快慢都係Bledsoe 勁

LBJ 間學校

最弱應該12

1正
樓豬揾番MDA再續前緣

七連勝
七連敗

Jlin: hello melo my old friend
You've come to take 7 again

又爭7號波衫

14有啲睇頭

會計拳

Adams：我曾在擁抱波波時聞過他的頭髮，很好聞

虎撲7月31日訊 雷霆中鋒Steven Adams在其自傳《我的人生，我的奮鬥》一書中透露了一
件關於馬刺主教練Gregg Popovich的趣事。

“折戟西部決賽是令人心碎的，但與此同時，我作為一名新秀，在聯盟中最好的球隊之一
中得到了很多的季後賽出場時間，所以，我並沒有那麼生悶氣。”Adams寫道。

“當我們對所有馬刺球員問好，祝福他們在對陣熱火的系列賽中取得佳績時，我叫住了Po
povich，確保在我擁抱他之前他沒有離開。當我終於抱到他時，哥們，那感覺太美好了。
我就那樣抱著那個傳奇男人，快速地聞了一下他的頭髮。他很好聞，別表現得像是若有這
樣的機會你們不會這樣做似的。”Adams寫道。

Hehe

2 > 14 > 8 > 9
14 Conley 可能要打後備

d green=yoyo

王大雷

湧自己一隊應該都夠贏大部分二合一

Purple

DraymondGreen told #TristanThompson he would meet him in the streets any day after Game 1 of the 2018 Finals, and also told Thompson “I don’t fuck with you” when Thompson tried to give him daps at the end of the Finals. ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀ ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
Apparently, TT said bet and punched Green in the face at a club this summer.
(via @supreme_nba)

Green俾TT兜搥窩面

終身停賽啦

私事咪鬼理啦

LeBron's "I Promise" School:

Free tuition
Free uniforms
Free transportation within 2 miles
Free breakfast, lunch, & snacks
Guaranteed college tuition for every student who graduates
Food pantry for families
GED's and job placement services for parents
Free bicycle and helmet

好撚癲

又有幾多NBA球員做到佢咁痴線.

好痴線 真慈善球皇
不過我覺得入學要求應該好難
最少要係某方面有talent 先得

上面成班占湖狗
吔屎啦

收皮啦細蚊仔

大球星辦學梗係行精英制

唔通仲有教無類咩

知唔知30歲學生收唔收

呢D長期資助，無限期洗錢，我覺得好癲。

Asian不了

我巴西架碌柒

死會計狗
Kris Wu 都吹奏

Mk

根據美媒最新報導，火箭已經和熱火取得聯繫，雙方商討了關於Anderson的交易。據悉，火箭有可能會送出Anderson加一個首輪籤，從熱火換來一個3D側翼球員。此前火箭曾經有意熱火的Tyler Johnson和James Johnson。

在此之前，美媒已經報導火箭和老鷹商談過交易，火箭在追求側翼防守球員，他們想要引進老鷹後衛Bazemore。

而除了熱火與老鷹之外，據傳，他們甚至還考慮過騎士的J.R. Smith。

著名NBA記者Zach Lowe透露火箭已經和熱火討論過關於Anderson的交易，隨後，火箭記者轉發了這條推特，並補充道：「我聽說他們和熱火討論過（Tyler Johnson），我還聽說他們考慮過J.R. Smith。」

你仲衰
迷埋啲支那歌手

點估到Tyler Jonson 都有人傾

雖然爛約對換

來自美國媒體的最新消息，在完成Kawhi Leonard的交易之後，暴龍並沒有停止運作的步伐。據多位名記獲得的消息，暴龍也動了將另一位核心Kyle Lowry送走的心思。

最先曝料的是《露天看臺》的記者Greg Swartz，據他透露，騎士隊已經盯上了Lowry，在解僱前教頭Dwane Casey，交易走DeMar DeRozan之後，Lowry離開多倫多成了可以預見的事情。

ESPN名記Ian Begley也曝料稱，多位NBA匿名高層透露，在Kawhi的交易完成後，暴龍仍在積極的削減薪資總額，而Lowry未來2年6400萬美金的大合約，正是他們清理的對象。

想知騎士仲有咩asset 可以吸引到速龍而又match到salary?

笠老+長約

在接受 ESPN Undefeated 記者Marc J. Spears採訪期間，Jabbar談到了關於史上最偉大球員的話題。

「這些關於G.O.A.T.的討論是人們茶餘飯後熱衷的一個話題，不過他們和『你最想擁有哪種超能力：會飛還是隱形？』差不多，我是不是被某人列入他的候選名單，這其實根本無所謂。在我的職業生涯裡，一直拼盡全力打球，努力幫助我的隊友，這才是當我離開時，最重要的事情。」

Jabbar甚至認為，所謂史上最偉大球員，其實可以有很多答案：「我之所以覺得沒有G.O.A.T.這回事，是因為每名球員都在一個獨特的環境下打球，我們打的是不同位置，遵守的是不同規則，身邊的隊友、教練也都不一樣。每名球員都必須努力適應自己所處的環境，並找到辦法成就卓越。這不是Highlander（一款遊戲，贏家只有一個），答案可以不只一人。」

根據美媒體曝光的交易方案，騎士有可能會送出George Hill、Kyle Korver、Jordan Clarkson和一個2021年的首輪籤，交換Lowry+CJ Miles。

George Hill+Clarkson/JR
一定要出Hill，唔係儲成打PG喺到做乜

終國人有咩問題
厲害了我的國

係就好玩啦, HILL同ＬＯＷＲＹ 互換
之後買斷山哥愛回家返馬剌，。

你有freestyle嗎

為學生父母提供通識教育和工作安置。

會唔會TT加張到期約呢

大家點睇TT價值呢

我覺得TT係正資產

依度除左我同你仲有咩人覺得係正資產

好過釘 Noah Mahinmi既

我就覺得佢唔差過capela幾多

不過衰過鼻屎魔

個意義在於……

呢件起碼應該出到下場

火箭個底仲夠唔夠輪換

有周天子

有乜問題？

專注力身高都差好遠啦

LBJ球衣開售，湖人線上商店單日銷售額創隊史第三高

身體是很誠實的

買左五件

係hupu見到 14歲 6’9 270lbs cls
成隻熊咁

2k sick ball

跳唔起的話

咪同Oliver Miller 差不多

34號波衫

屌你老味賤種LBJ著湖波衫柒到

吹到TT同Capela 差唔多

下年真係支持勇士 頂唔緊湖人

你支持你嘅麵條吳啦

吹牙? 我係港女嘛
港女就係鍾意 哈韓屌 食洋腸架LA
佢又韓又洋 正牙

還返部iphone比夫子未

賣左了

一線鷹快D送Bazemore 黎火箭
最多我J爆個女班主

湖迷又話唔鍾意新球衣隻色，人地主持對比一下，隻色咪同上季一樣樣。 🤔

唔鍾意FOJ

睇慣adidas色nike好似淘寶貨色唔準咁

識買一定買藍色湖人

上年隻色俾人笑到依家都仲唔肯改

不如改左易爛嘅缺點先啦

kyle anderson有八分一中國血統

miilk

但如果又後悔，呢位會難trade過Anderson

老Ball侃侃而談：「我仍然認為我的3個兒子都有可能為湖人效力。看看吧，這就是我的計畫，James來到洛杉磯後，老二和老三也加入湖人，然後呢？我們Ball家族3兄弟和James一起打上4年球。當James選擇退休的時候，他的兒子Bronny加入湖人，由我們家的3兄弟來照顧他，他們會把他照顧好的！」

《Sporting News》專欄作家Sean Deveney撰文對2019年夏天的自由市場進行了分析，他認為Kevin Durant有可能離開勇士，但是那些對Klay Thompson有興趣的球隊，不要低估Thompson對灣區和勇士的感情。

Klay 中產留隊

上賽季，Paul George在雷霆一度打得比較掙扎，他的投籃效率出現不少問題，而最近，他自己透露，這一切都是因為他投籃的那隻手有傷。

「當時我是出現了非常嚴重的黏液滑囊炎，就是有18至20盎司的血液在我手肘的滑囊處，所以，我抽了血，」George表示，「基本上，我整個賽季都在和這個問題對抗，這導致投籃出現很多問題，在場上打球也出現很多問題。」

「現在問題解決了，能再度自然投籃，再度對我的投籃充滿自信，能帶著這樣的心態在場上打球，我對接下來的一切感覺很棒。」

底薪

潮人三占

根據詹皇身邊友人透露，LeBron認為湖人隊的潛力Brandon Ingram可以在詹皇身旁扮演類似Michael Jordan身旁Scottie Pippen角色。

據FOX體育記者Chris Broussard透露，「詹皇堅信Ingram下賽季能在湖人扮演Pippen的角色。」

明明係新kd
宜家就做pippen

明明上季已經講緊隻黃/金色唔靚
Lebron 2018 加盟，單日網上銷售都係破唔到 Kobe 八年前同兩年前嘅紀錄
咁都有得拉去講心戰

香港邊度有少煮條褲賣？

吾皇做柏賓輔助唉豬就啱喇

一個奪冠，一個退役紀錄喎。

真心覺得佢有咁既potential

有playmaking能力既3d

下限kawhi

有foj教唔出奇

反而如果foj無黎到，繼續鳩fingfing就可能只會係IGGY級數

一巴巴咁車落去d trade b 派到。

Ching 又用自己意志講波

大隻啲就perfect

Joe Ingles接班人？

屌你都咪話 下季馬刺正選（Murray DeRozen Gay LA Gasol）上季加埋先入左205粒3分
Joe Ingles上季一個就入左205粒

乘二先同一個shooting boi差唔多

調轉會好d

老ball當左隊湖人係自己

河神生日冇人講

DDR今年場均會多過1.2

呢球有無走步？好多人討論

第一下睇正常速好似有
但睇慢鏡又好似冇

呢球三步上籃
但球例好似無走步

一定無走
轉身接波明顯右腳重心腳，左腳落地fake再踏前，右腳離地落地前上籃

右腳中心腳仲可以踏高上籃？

第一步右
第二步左？

雙腳起跳就冇
但片中左腳踏前起跳就走左步啦

接波後 右腳係重心腳 左腳可以移動 但跳起後明顯係左腳離地再到右腳 走左歩

火箭 送走大石佬

nike outlets 有

The Milwaukee Bucks have waived guard Brandon Jennings, league sources tell Yahoo.

Carmelo Anthony passes through waivers at 5 PM ET, clearing way for him to inform Houston that he will sign a one-year, $2.4M deal with Rockets.

以為jennings 入箭

諗下好啦，係少煮先咁型

想問下大家意見，黎緊呢季名叫nba大結局，咁仲買唔買nba lp 好

睇老翻

好難搵

有咩難度

唔穩定

細細聲講，其實我對新火賤有信心

今季唔買了

問我點解唔續時，仲同佢講勇士冠軍唔睇了

睇link算

個問題唔係係西書度咩

Jennings 算唔算係曇花一現ge球星?
佢同Ellis 兩個都好似高峰得好短時間咁
之後一轉隊就變人球

我唔知依家D球例改成點

但係我就覺得一定走步

拍波收左波仲點可以2隻腳都移動過再上籃呀

yes
最衰都係西書
比咁多open look pg射

炸彈黎

Ptt見到皇者海南既球衣同皇者湖既球衣，係一樣樣㗎。

海南就係照住湖黎畫
有咩咁出奇

東涌？

第一次知，咁湘北係咪公牛？

PG打到曉飛有阿龜係度都無用

呢個最明顯

當年睇果時睇海南個配色就覺得似紫金皇朝，不過入面D人物又唔似就冇太在意，反而邊個人物用邊個做參考最多人討論。

牧=愛滋佬

當年都叫預言左啲人

牧=FOJ
森重寬=O'Neal/暴龍
三井個打法=綠軍雷

牧擺明係MGAIC
而吾皇當年模版咪又係MAGIC
係鬼預言

ONEAL更加唔係咩預言直情係佢黎

三井個D打法
MJ之前D SG咪咁打囉

Monta ellis都威左好耐喎

Cp3 就係藤真，又球員又教練，以為好勁咁跟住累死自己，一直摸唔到同區決賽塊地板。

不過今季開始冇得恥笑了⋯⋯

乜
鬼唔知係Magic做藍本

講緊個打法同FOJ一樣
之後森重同第一年打嘅格芬個樣同打法都似

而三井，喂屌你MJ幾時瘋狂鳩射三分
就算最多個年我諗都射唔夠300球

SD個MJ係流川楓同澤北

藤真入過全國大賽架 ...

58

佢話mj之前d sg

事實

明明之前都係翔陽同海南打全國大賽.....

牧技術應該好過FOJ

究竟有乜後續

講緊MJ之前D SG啊
甚至當時D SG
走位射波好撚少咩
你最多咪話冇射到咁撚多三分咁跨張
駛鬼去到RAY GUN先出現咩死光槍已經係啦
佢成本野就係參照番90年代D籃球啫
預咩言啫

邊個暴龍？

翔陽

咁全國大賽算季後賽定咩

鄭中基
閪北海車屎人 撻我暴龍個名 咩樹都茅

好波 到依家都仲有人話LBJ技術唔好
你估真係靠身體做歷史頭5咩

靠身體個個第一中鋒變左人球啦

咁你覺得MAGIC技術好D吾皇好D
定係好唔過MAGIC＝唔好

三井似咸美頓多d

機械人射波都可以好準, 你會唔會話佢射術好好??

大家既技術都唔同....
講真LBJ 除左姿勢差D 之外 真係唔覺佢技術有幾差
佢依幾年D fade away 勁到....
同埋佢打到咁高效你估唔洗技術

又預言??

總之三井個種瘋癲, 我覺得係miller架啦

都係個類打法啦
走位 C&S
MJ出現之前大部分SG都係咁打架啦

之前觀塘買左條藍色

咸美頓好似係屈mid range居多...
三井講現今的話似klay ?

翔陽係咪綠軍
件衫係似

咁凌南係咩

高中三分咪mid range

唔知

但山王係網隊

澤北= d。羅

三井冇記錯係Mullen
成個故事都好相似

應該係漢拿錫

Mullin

陵南=綠軍？
因為仙道以Bird做藍本

翔陽=火箭
鄭錦滿=Dream

出黎！屌你老尾

你熱狗?

做咩又癡線

有人針對我同羅

可能有大陸人落黎同夫G搶藥

3井唔係死光槍咩

幾時先有波睇

日撚日都有人針對羅仔嫁啦

haters gonna hate

搵人開台一日打4場2k比大家睇然後討論

羅冇未來 所以只可以J歷史

收皮啦

靠Dlo 刷存在感

我寧願你繼續J Parker.都好過呢隻垃圾.

癗開始訓練
PG同德國朗度好似好fit

係J J.Parker

WFC

J J.J. Hickson

J J.J.J

James / joe Johnson (heat )
Tyer Johnson (Heat)
A Johnson ( Spurs/ 76er)
M Johnson (Lakers)
仲有幾多個johnson

德國監躉去左OKC可唔可以擔正
定係又要打數據龜後備

有咩可能唔係打後備

後備啦

已經講左打後備
PG讚佢係最佳後備控衛

打小球

pg Schduler
sg Westbook
sf A roberrson
pf P George
C Adams

Grant for 6th (PF)

Gary Washbutn話開幕戰係雷勇同數字人打塞狗

雷勇有咩好睇? 又係勇士練波賽

意義重大
上季開幕戰個2場就係東西決

雷?

係囉，應該取消常規賽直接打季後賽

又唔係咁講. 不過對勇就起碼拎D有得打既隊嘛.

雷睇禾杜攞戒指

激死忍者龜

咁就真係無喇
勇士tier SSS
其他隊最盡都係tier S
不如勇士直接係決賽等仲好啦

就唔唔打得都比D話題性.
即係好似箭, 潮. 呢D

一齊練波好happy

頭四個熱門post三個夫子
壇主

玩具台之子—牙羅

雷霆中鋒Steven Adams最近出了一本新書《我的人生，我的奮鬥》。在這本新書中，Adams寫到了前隊友Reggie Jackson。

2014年季後賽第二輪，雷霆和快艇的第五場比賽充滿爭議。有一次出界球裁判將球權判給雷霆。

Adams這樣寫道：「至於那次出界球判給我們，每個人都說那球是碰到Reggie Jackson的手後才出界的？我對此可能不會做出評論。我們當時正在快攻，三打一的局面，但他選擇自己上，而不是將球傳給KD（Kevin Durant）或者Russ（Russell Westbrook），這對我來說更具爭議。」

Adams寫道：「當Russ傷癒歸來後，他再次以先發控衛的身份出戰，Reggie就不高興了。我們都看著他想，『你也真是蠢，居然會認為自己應該取代Russ先發。』可那就是他的真實想法，那種想法和雷霆的所有計劃都是相悖的。是的，我們在訓練時會努力競爭，為獲得先發位置而努力，但一旦真正的比賽開始後，我們就會按照要求來，不管球隊要求我們做什麼。

「當交易截止日臨近的時候，我們都知道Reggie想要離開。而且正因為我們知道他想走，我們也都希望他走了。我們為什麼要和一個心不在這裡的人每天待在一塊呢？當他被交易到底特律活塞後，我們馬上就忘掉他了，因為我們有新人來了。」

近日名記者就在推特上爆料，稱Durant給他發來了私信，在私信中Durant這樣寫道：「你現在看到的那個人才是真正的我。而那個效力於雷霆的傢伙是假的，那時的我只想取悅所有人。」

面對這樣的爆料，有網友馬上做出了反應，其中的一位網友這樣評論道：「好吧，現在只能說那傢伙，就是一個沒有人尊重或者認真看待的小丑@Durant。」

而Durant馬上選擇回噴，他在推特上回複道：「這就是為了打擊你而做的，開始享受吧。」但Durant馬上刪除了他的回應，另外他還對自己發出的其它內容做了修改。

今年冇LIN可以爆發了

情難自禁我卻其實屬於。。

過左數俾連仔

得罪人?

佢依家擺明做唔返乖仔 就做衰仔既極致
放棄左治療

禾杜出年回家

禾杜同刷分仔fd到

夫子正式稱霸child登

Ellis 同 oshit mayo
前面果個神隱左，後面果個自己攞黎衰
但兩個都好可惜

Jennings同Knight

本身打得唔錯，互換後一齊打到準all-star級
一個傷一個俾人換走，結果兩個收晒皮

呢幾年有好多唔錯既打打下都收左皮

虎撲8月2日訊 據《聖安東尼奧新聞快報》報道，火箭後衛詹姆斯-哈登最近在接受採訪時談到了好友德馬爾-德羅贊被交易至馬刺一事。
「顯而易見，他對於這筆交易感到非常難過，」哈登說道，「我們都知道這點，但我認為這對他而言是一個機會，對他的職業生涯也是如此。他去了一支NBA中最好的球隊之一，將會遇到史上最好的教練之一。所以，波波會讓他處於一個他從未有過的成功境地，他會變得比之前更加成功。」

老老豆豆 馬刺個陣要tune一排先頂到西岸咁惡嘅賽程

Knight 俾Jordan 打到一沉不起啦

條友周身傷 怪邊個
仲有16m 肥約慢慢抖

沙漠適合毒蛇生存

2019大腸

有冇人知derrick williams去左邊？

CBA

條友好似係休季去街場打波搞到報銷？

Harden ddr 個班都不嬲會係off season 打下街波
係佢唔好彩

MKG 算唔算近年因傷冇哂潛力的球員

牙豬先係

佢自從比Irving係新秀挑戰賽ankle break 完之後就柒下柒下到依家

講真都冇咩人對MKG抱太高期望姐
頂多諗住佢打到iggy咁就算

未到於，打鹿都威過一陣子

幾時冇曬

丄季

見頂啦

原來有人期待MKG
我真係見識少

Ok4都有人期待

少...

Diego_Costa

Jennings嗰期場場20+20帶住Piston直入頭8真係好癡線

LeBron explaining the importance of sacrifice to his son's team: "Some of the best players to ever play the game came off the bench. That don't mean you ain't good. They're just playing a role. If you don't want a role, play tennis or play golf. Cuz then you can do whatever the fuck you wanna do."

Why not go Lakers?

我皇唔記仇又需要人控波做play making

最緊要係佢要問題球員

即係話後備好緊要啦

明哂 擺明比壓力魔術手

叫佢再底薪簽人

來我湖重聚

可能會變好人

因為咁多有過去既師兄睇住佢實變乖

做咩同jap jap jap咁講野

做戲，兩日後melo就會話he’s right

然後話諗通左打後備

控波同play making 湖人已經有ball 同rondo

比個同屆既競爭對手勸到諗通左

唔會囉
Melo: I think LeBron is shit. I am a top player and I refuse to start up at bench.

兩個扯貓尾ja

湖人前鋒Luol Deng最近在接受採訪時，談到了他的NBA生涯和NBA非洲賽，表示自己渴望前往一支需要自己的球隊。

「我不知道他們究竟想要什麼。」Deng說道，他在2017-18賽季只打了1場比賽。

「有很多流言，我無法上場打球不是我的決定，是球隊的決定。人們可以隨便說他們想說的，我尊重他們的觀點。賽季期間，我一直在努力嘗試上場比賽，每一次他們都說希望讓年輕球員出戰，所以，這就是他們的方向。」Deng說道。

「我不知道正在發生什麼，希望我能很快知道，我希望知道答案。」Deng說道。

「我知道我可以打出來的水準以及他們所想出來的決定，無論遭遇多少批評或是什麼計劃，那都不是我的決定，人們需要明白這一點。他們可以隨便說什麼，我知道我可以打比賽，他們每天都來看我訓練。如果這是和我的比賽有關的事，直接說出來就行了，但說真的，這是他們做出的決定。」

「我想要打，我想要成為一些事業的一部分。在一個不相信我的地方，我是無法成為其中一部分的。我沒有想要抨擊任何人，但我為那些相信我的人打球。」Deng說道。

「自從第一天開始，我就在抓住每一個機會證明自己，我不會坐在這給出你最正確的答案。我會說實話，對我而言，如果沒有得到尊重和欣賞，我寧願在其他地方。」Deng說道。

就在近日，Horry在接受採訪時特意談到奪冠大熱門火箭，並且對曾經的老東家進行一番點評。

「我本人就經常現場觀看火箭的比賽，在觀察他們比賽時我就發現，Ariza是一位優秀的球員，但是他在火箭並沒有受到重用和表揚。他每一場基本上都負責防守其他球員不想盯防的超級巨星，這為球隊立下巨大功勞。但是你們卻引進Anthony來代替他，這非常不明智。在本身缺乏防守球員的情況下，還在放任隊內大鎖離開，我非常不理解這次的補強，這樣做到底哪裡對球隊產生了好處。」

接著他又指出：「我們來分析一下Anthony這位球員，我們不是說他不優秀，只是他的打法不太適合火箭，在他的整個職業生涯來看他就沒有做好過防守端的工作，然後球隊的D’antoni也是一位崇尚攻擊的教練，對於Carmelo他沒辦法起到支持，上賽季火箭能夠取得不錯的成績就是因為他們有著可靠的防守，現在的他們滿腦子想的都是進攻。」

真心想睇下波下年係LBJ係BIG YEAR 定係BIG BUST BRAND

有Ball 同IG 幫佢起機，可以臨老拎多次MVP

第一年已經證明bust唔到啦清

屌你潮人 還我牙釘

失120分，入翻140分咪得囉

Hi 大家有冇掛念我

係公牛熱火都比人揸到一乾二淨啦
有年Playoff瞓緊醫院肥Tom都想捉佢出去打

LM 睇D'Antoni 頂唔順melo D防守

佢場均25分無人有意見

梗係特別日子先會銷量高
有邊隊唔係？

未打就反

火箭算啦全攻拎冠軍太難 仲要係勇士

25投25分

高比式數據

1747

47射42分

有

其實真係好撚on9湖人

自己整份爛約出黎

假設要用個年輕球員黎清人

例如dlo+deng咁

你倒不如比deng打好過，反正你都係用“年輕球員”貼

下年火箭冇左2個F仲摸唔摸到西決
反而OKC有望d

西決金塊打火箭

年年火箭開季都比人睇衰
死亡五漏，兩個波點分

58再臨

摸到季後賽地板咩？

打下都可能show到deng 有啲價值

咁買斷走人啦屌

返印度食蕉啦

自己回晒塘怪得邊個

據ESPN記者Kenneth McMillian報導，自由球員Carmelo Anthony至今以經過了48小時的澄清期，不過他還沒有和火箭隊正式簽約，這也讓人好奇起火箭和甜瓜的談判狀態，而據報導，他已經收到來自多支NBA球隊的電話，其中包括湖人和76人。

吓

據美國媒體報導，「球爹」Lavar Ball在近日接受採訪時表示，Kobe之所以不喜歡Lonzo Ball，是因為Lonzo曾公開表示他最喜歡的球員是LeBron James。

「一名球員有多少次機會可以和他最喜歡的球員一起打球？」球爹在近日接受採訪時表示。

「LeBron是Lonzo最喜歡的球員？」主持人問道。

「是的！」球爹肯定地表示，「這就是為什麼Kobe不那麼喜歡Lonzo。因為Lonzo說過：‘我喜歡LeBron。’LeBron一直是Lonzo最喜歡的球員。」

球爹這番話顯然是在回應Kobe最近的言論。最近，Kobe和塞爾提克的Tatum一起訓練之後表示，他不知道湖人隊為什麼沒有在去年的選秀大會上選擇Tatum。

Ryo蛇點算呀

屌我一直以為傾好左架喇喎

屌唔要肥仔啊

佢打到就精盡人還之際
Melo:我要去潮人
咁佢點算呀

去爆鳩某隊主場

射唔出縮番落條鳩到

自己食番

如果咁樣都一個屈尾十去潮人， 咁抵佢食返自己D 子孫啦

影片顯示LBJ與這群青少年球員圍在一起時說道：“我們有些名人堂成員，有些史上最
好的那類球員去打替補或者沒有出場時間。那不意味著你不行。這些傢伙進入了NBA，
但沒法上場。那意味著他們不行嗎？他們能進入NBA是因為他們都曾是球星。他們只是
扮演了一個角色。如果你不願接受這份角色，去打網球或高爾夫吧，因為那樣你就可以
他媽的為所欲為。不過你也無法再指責任何人，因為那些都只是個人項目。若你想那麼
做，打網球或高爾夫就行了。然而，如果你想從事團隊運動，你必須犧牲一些東西才能
得到你想要的。”

點解占屎要暗串melo牙

牙沾刀系打得一場後備
就係到牙斬斬

lin話會幫中國隊打波，反lin了

一場刀多過得分手啦

證明得分手地位＞牙沾

FIBA例比咩

佢最多咪台灣人

唔關事架
佢係咪都要攞個中國籍

melo扮咩得火箭j緊ja ma

Ptt洗晒版講呢單嘢

有冇LINK

又老又刷，又開口話唔肯後備，又貴，真係球隊負資產黎。

所以okc買斷左佢。

講姐
打死唔信佢會

係深圳
咁問佢唔通話一定唔會咩

中國市場很大唷

上nba版就見到，好幾個post

依家紐約時間凌晨4點鐘。

佢話會考慮

話考慮之麻
何況搵銀你叫到黎hea 下收錢幾好

佢打得，slow mo都打得啦

如果即場叫支那狗咪撚發夢我即刻迷Lin 頭

如果deng真係想打波點解唔叫湖waive左佢

照計cap

你個名

芬妹以後要記得戴套喇🤭

支那lin
Ding
新疆仔
Yi
Zhou

可以屠美國隊幾分

叫西人戴套
荒謬
西人叫雞出哂名唔戴套

冇支那lin先有得打

^_^

Dlo歸化中國先有得打

有冇AKBfan屎牙？

要圖唔要字

人在江湖
柏木由紀

小賭怡情
大島優子

雙方可以傾buyout 銀碼
如果deng肯唔收足

Waive 就計足

釘退役咪得

我。。。我想打籃球

屌cls
西書大撚隻到

pg版lebron

仲好大波

今年都係火勇大戰機會濃

去cba咪大把出場時間

巴打仲咁睇得起熱火

Wade係咪未有消息

Melo 過晒澄清期都未sign rockets 既
定我miss 左d 野

莫雷同MELO 都唔係美國 好似係

肥瓜好睇唔好食

And when August hits it’s time for ESPN’s annual analytics projections for team wins (Insider). Last year ESPN’s model predicted the Sacramento Kings would finish with 27.1 wins. The Kings finished with 27 wins. This year the model projects an even worse year, with the Kings expected to win 25.4 wins. This would place the Kings as the worst team in the NBA next season. The Atlanta Hawks are projected at 25.9 wins, and the Phoenix Suns are projected to be two games better than the Kings.

LBJ之前係暗示緊Magic快啲說Melo過來打bench

Kuzma > Melo 要melo 做乜

咪臭係，我湖大把潛力股，要毒瘤瓜做嘜。

唔計潛力，上季kuzma 個stat 已經>上季melo 個stat 自己睇

Terrence Nance有望执导由詹姆斯主演的《spaces jam 2》

講左N年原來仲未開拍，最後會唔會胎死腹中牙？

傾屎下年有冇pick?
因為我記得好似送左去76人度

無

無湖人我死撚左去算

冇左spurs

火箭撚表示今季冠軍我地志在必得 ，ryo miyachi

唔是講笑，今季我腸應該殺到入playoff

然後俾湧4-0

燈

ESPN預測話腸連30勝都無牙

冇30勝我做乜都得

LM

有LBJ無理由入唔到季後賽呀
定係今次班阿斗真係太重

腸

我雀第二

泡泡龍第一

點看zion Williamson

咁後生就咁大份
驚佢一入到黎就傷
但真係好好j

2019 draft class out of top10
鳩估 不過矮到咁 又肥 上到nba可以打咩？
射波又麻麻 大學又多人同佢爭波打
打唔起都唔係冇機
如果我有個pick實唔會揀佢

上限：Larry Johnson / Charles Barkley 個類
下限：普通籃領球員

威少最近接受採訪，期間他透露自己現在的最大彈跳高度為45英寸（114.3厘米）。

而在2008年選秀體測時，威少當時的最大彈跳高度“只”有35英寸（88.9厘米）

Mk jr

據《NBC體育》報導，前籃網/公鹿總教練Jason Kidd表示，Steve Kerr不執教勇士之後，他有興趣擔任勇士的總教練。

「總有一天，我會回來的，希望能在灣區當總教練。」Kidd說道，「這裡一直是我的家。希望能執教這裡的高中球隊，或大學球隊，或者如果Kerr決定不再執教了，也許有一天我可以幫助勇士。」

Steve Kerr:老閪都唔走

你至愛

佢呀......

佢加入勇士可以幫助其他隊

據《CBS sports》報導，如今NBA已經進入了小球時代，大家都開始訓練投三分，不管是小個還是大個。日前有消息稱，活塞中鋒Andre Drummond也要開始訓練三分了。

兩個賽季之前，活塞中鋒Drummond的罰球命中率還只有39%，而下個賽季，Drummond宣稱要開始投三分球了。

「我不是為了好玩才投三分，我現在苦練三分球，這就是因為我在為下賽季做準備，」Drummond說，「在我離開體育館之前，我每天至少要投200個底角三分，我正在苦練。我一遍又一遍重複練習，所以我對它越來越適應了。目前為止我感覺一切都挺好。」

據NBA官方統計，上賽季Drummond在在15英呎以外的地方只投了9個球，而且9投全沒進。在5英呎到14英呎的範圍內，他的命中率也不怎麼好看，只有29%。所以，Drummond基本上只擅長在5英呎範圍內得分。

仆街

作為James所贊助的學校，球鞋自然是必不可少的裝飾元素，在校內有兩面牆展示了 114 隻詹皇本人的比賽用鞋。

另外一隻鞋則在 Upper Deck 網站上進行慈善拍賣，銷售所得款項都將捐贈給 I Promise School。

而購買者在獲得球鞋和 LeBron James Family Foundation 證書的同時，名字還會出現在學校球鞋牆的那隻球鞋旁邊，以感謝和紀念你的善舉。

如果所有的鞋款都順利售出，那將為學校募得超過 100 萬美元的資金。

咁都得

仲唔練真係下隻鳩猴

比小芬女感染了
練埋d唔岩洗既野

練左先鳩

鳩🐵年年都話練三分 結果呢

如果係真的話真係好on9
好多新秀nba 一場都冇打過rating已經高過係nba 打婆好多年既球員

哈登在接受採訪時談到了可能加盟火箭的安東尼：「全世界都知道他多有天賦，但每個人必須做出犧牲才能實現共同目標。我相信火箭能激發出最強的他，他也能激發出最好的火箭。

但係呢樣野好似一直都係
當然可以一直都on9

所以咪話2K ON9

2k11 John wall 87

潛台詞：Melo肯打後備先比你嚟

冇咁多⋯
果陣好似都只係80姐
不過同期岳不群都係80

頭幾新秀真係勁過現役某D球員其實又有咩出奇

有冇人覺得2k11真係顛峰黎
操作性好，動畫順暢，球員d身型同樣最正常

岩呀 好多球隊既第11-15人真係弱過新人

我今年無咩動力再買

18除左硬爆易好多同肥仔式入樽（低位撞兩野顏樽）之外真係冇咩特別

至少頭幾個啲大多都穩定正選，高過好多球員都好正常

Svg都解放唔到佢

解過一輪啦
只係佢無論攻防都比唔上鳩猴啫

新仔原來得佢出左rating
佢都79, 唔知ayton幾多呢

起錶最多81

鼓佬冇個種靈活同彈性 不過活塞個陣同魔術都差幾皮

今年先25姐
仲有時間進步既

正確嚟講活塞係冇hedo呢個級數嘅球員

2k11 d trade
真係

穩定正選 但數值已經係STAR
坦白講tatum simmons 依2個幾勁
場均廿分都冇 就
但數值高到黎哂普

依幾個87又係高到cls

當值歐洲個度打度識飛咁，差唔多係歐洲最強都唔值79?
咪玩

hedo 呢d真係奇葩

hedo只係6'9同瘦既笨叻

大家點睇 mcgee geegee?
個人好中意佢

不嬲頭三位個幾個都係77-80左右
2k13 bennet都有77 la

仲有lewis 仲記得佢個時一年二千萬啲人屌晒鬼 而家釘都千八一年啦

想知你點睇湖人班新仔

你拎以前個CAP同依加比

明朝既劍斬清朝既官

mj同conley都係三千萬

Africa Game

冇人睇？

原來josh richardson 2k rating得78

唔喺內線輾壓籃板，企喺三分線等波到

MB

關鍵時刻

中間頓

屌佢老母

想問下有冇師兄知道買左lp之後過左一年 就完subscription, 佢係會自動識得unsubscribe定會自動subscribe多一年

Bagley 78

自動

有釘哥

召喚fu g
改好了

屌你潮湧記

玩具台真兄弟

Nba 球星撚狗特朗普無人提😂

我開架檔野
想知再講

收皮啦死占狗

台主要加入潮人
興奮嗎？

興奮到潛左水咁耐

猢占終於一家親

吾皇實帶到Lakers 入playoffs 啦
除非佢傷鳩左

今日隊左隊three 喎
係咪癲左

來年唔得閒睇了，收皮了
有緣再見

吾皇傷？

去邊

柏木由紀響hupu開po 牙

請問一q幾錢

Hupu係直男聚居地唔係宅男，好多人唔係咁識佢。

一黎忙，二黎唔想睇下波都屌黎屌去
退下火線

魚拉突D波仲睇唔睇？

波會睇，唔上來咁啫

摩三季緊張時刻牙ching,到時記得捉鬼🤭

DeGea

Kobe Bryant 同 James Harden 生涯頭9個賽季既數據比較

Harden=新一代球皇

[url]記住要好好珍惜對你好既女朋友 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
果然有咁嘅偶像就有咁嘅fans

前9年mvp 1>0

呀ben係無辜的

牙ben正一垃圾

儘管賽程還沒有公佈，DeRozan透露自己已經知道馬刺什麼時候會和他的老東家暴龍比賽。

如果Christmas就真係

鳩估
Gsw vs Lal
76 vs celtics
Hou vs okc
Tor vs spurs

牙ben有冇 po 過offseason training 片

214先打

召喚

貢mk練波刀要影相驚死人吾知咩🙊

ayton得79

侵囝又反吾皇 小氣到=.=

屌你老母2k乘機報仇

係邊

原來我手機俾人hack左入左第二個ac

唔怪得無通知

騎士換Sam Dekker

收野啦 畫過第幅

btw 畫工好似進步左

3條毛

撚有人識你咩

上次先有個fd係我面前大大聲屌柒夫子話佢傻閪黎

事實咪比人知囉

原來你就係果個傻閪黎

笑4

就係睇返上次個張 覺得柒先畫過
雖然都唔係好好多

QQ

正評咗
有冇我

畫箋燈就夠啦

完全畫到牙羅既神緒 大過插so既鼻哥Lon

忍唔到？

Twitter 王代表官方去左非洲做義工

非洲D狗白色

利申:口德負分

著名籃球遊戲公司2K正式公佈了19年狀元Ayton，在其最新一代遊戲NBA 2K19中的能力值——79。至此，2019屆新秀前三甲的2K數值均已公佈：國王的榜眼Bagley能力值為78，獨行俠的探花Doncic則是79。

據《克里夫蘭老實人報》記者Joe Vardon報導稱，騎士期望用Korver交易到一個首輪籤。儘管Korver已經是37歲的老將了，但他仍然有著出色的實力和勤懇的職業態度，而他們想要的回報只有一個首輪。此前，76人曾希望用Bayless和Korver一對一互換，遭到騎士拒絕。

笑死人咩， 騎士

換到個中位次輪都偷笑啦

Bagley 都有78？

佢bust 硬 ，頂龍應得72

少煮都有83啦

買左600人仔 清買咩野位?

我
買咗兩張二千

上深圳拎

37 算啦

巴打咩網買?

On9

毛嚟

好似仲有兩年約

呢個好笑 創意台台主

邊有咁撚猥瑣

Melo 同夢露去邊confirm 左未

夢露冇人要

樓豬心目中嘅dlo 係咁架

你唔係畫緊樓豬咩

樓豬米八男神

夫子同樓豬邊個靚仔啲

玩具台絕代雙驕

睇黎佢地會好fd

Free agent Greg Monroe has agreed to a deal with the Toronto Raptors, league sources tell Yahoo.

兩個進攻型c

Raptors 終於要東冠了

Dion Waiters 同 James Johnson係Instagram 剛除左所有同Heats有關既Post

同時Chris Paul follow左Johnson
Johnson又Follow左James Harden

代表啲咩？

Dion Waiters同tyler johnson邊個啱火箭d

T john

James Johnson

之前好似傳過係換2個johnson

換Tyler Johnson同James Johnson
火箭要出埋Eric Gordon 唔係薪金配平唔到

換Dion Waiters同James Johnson
出Ryan Anderson 同Nene就岩岩好

油頭會咁樣換呢 D人返黎咩

好似話Heats想係2020搶球星番黎
Tyler Johnson, James Johnson同Dion Waiters仲有3年約 卡住左2020既薪金空間
而Ryan Anderson薪金配平到佢地既合約 而且係兩年約

咁換好似將個cap壓得比之前死

仲諗住poetl走 nogueira上到位

短得一年, 3個仲有戰鬥力諗唔到點解要換垃圾

Ryan Anderson 補pick ?

油頭呢幾年諗既野好令人費解

兩個johnson其間有料到

其實

ryan都有姐

想儲pick tank 一兩年啦
賭錯左白邊bosh

21pick 又要送比人
19，20tank 最理想

油頭唔會死錯

呢幾年唔上唔落又補唔到球星
Tank番幾年真係岩

好岩禾箭
T johnson有three有組織
J johnson有three有d

雖然LeBron James還沒有為湖人打過任何一場比賽，但這位NBA超級巨星已經在好萊塢忙了起來。據了解，詹皇參與了紀錄片《閉上嘴打球》(Shut Up and Dribble)的製作。

這部紀錄片將於10月上映，也就是詹皇湖人處女秀的那個月。在NBA的背景下，該系列紀錄片將關注在當前政治和文化氛圍下，運動員角色的變化。

詹皇是這一系列紀錄片的執行製作人，他的商業夥伴Maverick Carter和經紀人Rich Paul都參與其中。曾指導Showtime影片《Kobe Bryant的繆斯》的Gotham Chopra將執導這部紀錄片。

這一系列紀錄片將會追尋聯盟的發展歷史，從1976年ABA和NBA合併之後球員們的發展歷程，探尋頂級球員們如何在商業和時尚領域將自己的名聲擴大到賽場之外，同時在這個過程中成為偶像。

詹皇還製作了《商店》系列節目，該節目將在8月28日上映。據了解，傳媒巨頭HBO訂購了這個節目。詹皇在節目中和他的客人們在全國各地的髮廊中談話。

每年夏天，ESPN都會做一些夏日預測，今天他們就推出了新賽季最佳新秀的預測，結果Luka Doncic完全力壓DeAndre Ayton。

皇子六舊腹肌

有得賭我賭sexton

好彩冇得賭咋

歐洲佬有冇咁熱呀
話唔埋ayton第一年已經15+10了

espn
當值

ayton要認真打先得

書生=強姦犯
Ayton=shaq

輸撚死你

太陽齊章

入po唔出奇

@會計權BB

東岸班垃圾就話姐 西岸

沾屎做左d 感動世人野就個個衝晒出黎吹奏
搞到班死猢狗都扯晒旗
沾屎拍住班所謂既潛力股又可以行到幾遠呀好撚心啦
果班垃圾如果係其他隊，俾班死猢狗笑成世啦潛力

過得到 宇宙隊/波波隊/箭隊/雀隊/西書隊再講啦

書人場均70分就得

Jj今年應該23+7+3

搞掂啲防守先講啦

賣左未

唔賣喇
Btw...
搵的

sf: ariza tj mikal jj
唔好話攞23分
出到23分鐘已經好好

太陽齊腳開局啦

正呀下年過湖人啦喂

ariza應該打pf，啲人都想西蘭花打正選多

zhaire smith傷咗

Drose班大陸fan屎可以話係俾你地見識到咩叫死忠，明明已經廢晒武功，次次D官方宣傳都係感動世人系列

D ROSE 早D 去 CBA 吸金算啦

俾佢手上一節應該仲得既

佢靠Adidas 份鞋約都夠食過世
又唔係唔賣得

如果佢黎我屋企我都會一樣反應

假到笑

76人搞到個zhaire smith左腳唔知咩位骨折

同賓閪傷個陣斷差唔多位，不過唔同腳

Melo 去左火箭了

可能真既，d rose D fans成日喊，上年宣傳獨白一下又喊， d rose間唔時入下樽，成班fans又喊

又閉關一年囉

生命籃球嘛

好邪牙

76ers 要掘起了

聖誕大戰：
塞狗對數字人
紐約人對鹿
湧對湖
雀狗對拓荒者

仲有一場未講

竟然有雀屎同拓柒

我估火箭對okc

應該係
但冇西波龍

騎士正式退出聖誕部隊

西波龍對馬刺 其實更有話題性。
球員個人而言，kawhi 始終又唔及牙🐢咁熱血。

公鹿對公牛la

兩隊垃圾打聖誕大戰

咁金塊打活塞好無？

點解唔係太陽打羅網

金塊打速龍咪得

係都睇公牛對公鹿，jabari 完封字母啦

刺有記者話冇聖誕大戰

正常啦

有沒有紀錄邊一年的邊一場聖誕大戰係最多人睇？

我覺得有年湖人對熱火

最後一場係火雷

=.=

火三巨對癗二巨

新仇舊恨一筆清

佢地個個fd底邊有仇

MVP大戰

關鍵時刻bench melo，點唔報

Melo

同全世界都有仇嫁啦
Fat nigga

仲諗住有馬刺 對速龍 添

至衰都係76人

聖誕節都唔擺場加拿大

加拿大無聖誕架？

侵侵：加拿大係敵人

正仆街黎

低賤到

性誕 新龍王對舊龍王

Melo: 其他隊可以bench我，對雷要往死裏打

hey p

lets go ANTHONY !!!!

發覺呢個PO正皮多過負皮
即係識波既多過唔識波既

你試下樓豬開會點

衰風水唔係衰

ok4去塘鵝

Confirmed ?

woj confirmed

Free agent center Jahlil Okafor has agreed to a deal with New Orleans, league sources tell ESPN.

爛網要咁多個4號位做乜鳩

屌
Ok4有撚用咩

買六合彩

冇守，板 既表弟

阿牛後備

會仲多正皮

你叛撚左DLO邪教就算數啦

因為我 牙羅做左玩具台之子

yes 迷羅=迷河=高汁

近日，曼菲斯灰熊隊球員Mike Conley接受了Yahoo體育的訪問，期間，他談到了與前教頭David Fizdale的關係。

「Fizdale對我來說意義重大，」Conley告訴記者，「他解鎖了我比賽中的另一項技能，否則我就無法展示了。」

在上賽季灰熊的一次九連敗中，Conley錯過了其中的七場比賽，他覺得自己對Fizdale的解聘負有很大責任，並讓Marc Gasol首當其衝地承受了對球隊失敗的批評，於是他在FaceTime上向Fizdale道歉。

「這很艱難，因為我知道我們連續輸掉9場比賽的原因是我沒有上場，這真的讓他陷入了困境，」Conley在接受採訪時說，「我說，兄弟，我討厭發生這種事。我覺得我也是這件事（九連敗）發生的原因之一。’他說，‘啊，Mike，不，這與你無關，你知道的。沒有你，我們仍然應該贏得比賽。’……我仍然對此感到愧疚，他向我保證說他很棒，這就是今天在紐約的事情。所以我很感激有他當教練。」

「這是我職業生涯中最令人沮喪的一年，因為我覺得那個賽季，我已經到達另一個層面了，」Conley告訴Yahoo體育，「精神上、身體、比賽……所有的一切都讓我感覺，我從來沒有打過那麼好，我從來沒有感覺到進入那個賽季有這麼好的表現，但那一切發生之後，毀滅了我所有的希望。」

Ryo蛇J左未

《Clutch Points》近日公佈了一項有趣的數據，費城76人2017年狀元秀Markelle Fultz竟是上賽季NBA每36分鐘被火鍋次數最多的球員。

最強PG
最強SG
被解放既最強得分手
全聯盟28隊都要瀨屎喇呢鑊

當年melo有臭西 kidd
就可以西決/得分王
今年

波縮唔駛怕再有人炒佢58

塞對76又係開幕戰又係聖誕戰
又唔係好rival

話題性高啫

NBA player shot selection.
By Nathan Yau

我杜

聖誕大戰無吾皇

湖

真係你個名

昏迷咗幾多年?

正宗猗迷

吾皇去左湖人啦

無dlo

ok4

ben simmons

最近，有一個社群機構的負責人Rebecca在網路上發起了一個請願投票。主題是「LeBron James擔任教育部長！」截至目前為止，已經有超過七千人投票支持LeBron，這樣的速度是非常快的。

在這個請願網站上，LeBron和現任教育部長Betsy DeVos是兩名候選人。這份請願書這樣寫道：「簽署我的請願書，呼籲解僱DeVos，任命LeBron為教育部長！」

好鬼靚. 想買

愈來愈多球員都係 3 or Slash

好奇怪

好撚柒

快撚啲摺埋收皮

收聲啦

Why not 為什麼不呢

入西方圖書我相信

果對乜鳩野鬆糕鞋黎

雀屎第一場打湧

開得季未

咩黎
點解我睇唔明

得分分佈點啊

講錯係投籃選擇*****

邊個on9整到咁肉酸

好靚喎如入落個玻璃盒仔度一定賣得唔錯. 當要揀個代表球員有特別既年份囉.

迷波既審美觀

前馬刺球員「傑克船長」Stephen Jackson在接受一檔電視節目採訪時炮轟了Rudy Gay，直言Gay就是馬屁精，希望自己能夠在球隊有更好的地位，從而想填補Kawhi Leonard留下的空白。

「我們都知道聖安東尼奧是一支很棒的球隊，我們都知道Popo是最偉大的教練。但我不認同他的說法。首先，馬刺對Leonard的傷勢診斷是錯誤的，所有人都知道這一點。Rudy（Gay）知道聖安東尼奧善於掩蓋事情，他們一直都很擅長那件事。」

Jackson繼續說道，「然後Rudy，你說這些話是因為你仍然是馬刺的球員而且你想取代Kawhi的角色。你嘴上說歡迎DeRozan，事實上你並不歡迎他，你希望的是自己在聖安東尼奧變得更好。因此，Rudy Gay，你就是在拍球隊的馬屁，然後希望自己在球隊能更好，因為你仍然在馬刺而且想填補Kawhi離隊留下的空白。」

面對這位在馬刺曾經有功的前輩，討論區的球迷留言大部分都選擇站在Gay這邊，「這傢伙無非就是因為馬刺在13年季後賽前裁掉他而感到不爽吧」，「支持Gay用行動打臉這傢伙，上賽季的Gay打球多拼命！」「現在還記恨？都離開馬刺多少年了…」

據美媒《scoopb》報導，76人有意簽下Jamal Crawford，不過他們將要和勇士搶人。

Crawford現在在76人的補強目標之中，據聯盟消息人士透露，今年的第16順位新秀Zaire Smith在拉斯維加斯的發展訓練營左腿瓊斯骨折之後，76人對簽下Crawford越來越感興趣。

《scoopb》記者Brandon Robinson在Twitter上寫道：「Zaire Smith受傷了……我聽說76人現在對Jamal Crawford更感興趣了，畢竟他和J.J. Redick非常熟。#76人」

不過也有消息指出，勇士也有意簽下Crawford，而且他們的陣容名單仍然有一個空缺。Crawford曾表示，在這個休賽期，他將優先考慮是不是有適合自己的球隊。

點睇 hold the door 去 塘鵝

邊個

我都覺得好正
塊板刻埋名 所屬球隊 年份 logo 就正
啲柱都可以唔同色 甚至塊版同球隊主場地板一樣設計

好似上面條狗鼻FAN咁.
你試下印晒紫金場然後標埋24號拎CHAMP果年咪濕撚晒.

真係好癲 實大賣
巴打講得岩 個號數真係一定要加

如果整我嘅version

係條撚咁嘅形狀

整1747個場我會買

點解呀夫G

整個Lego版都正

我係射籃底左右

+90度中距

45度嘅中距就唔識射

幾勁

夠膽死話我刺斷錯症

紅字為進攻範圍

有無同志都係咁

我係得籃底

清有無米9

1米85
Td式打法（主要因為冇中距）
45刷板 勾手咁囉

同埋而家隻手不舉之後連籃底都冇咩剩

高位策應 派波仔 有位就射
夫GGGGGGGGGG

Missed

香港學界可以打中鋒啦喎

短撚

Ching好高 ？

唔知有冇得賣，係ucla 個統計學博士整㗎。

我以為係design

都估到咁既模係3d printer黎

lebron 教育部部長

大家覺得rondo去唔去到80能力值係2k19

利申：rondo迷

78冇free throw 射程

夫子唔好jump

上水講2句啦垃圾權=.=

點解大陸D人讀mvp永遠係讀arm vp

有無人知契仔brewer去左邊

唔係留係癗咩
不過連恩師都帶唔起佢

認真有諗過

不過唔關事

睇完某youtube channel講一生一球隊 無聊走去search下 原來現役得呢堆
Dirk Nowitzki 小牛 20年
Manu Ginobili 馬刺 16年
Udonis Haslem 熱火 15年
Nick Collison 雷霆 14年
Mike Conley 灰熊 11年
Marc Gasol 灰熊 10年
Russell Westbrook 雷霆 10年

頭4個應該喺球隊終老無乜大問題 你地覺得其餘有冇機會 我就覺得得西書機會大少少做到

我覺得西書過多排會被人trade走

呢樣真 除咗球員自己留唔留 仲要睇球隊會唔會trade走你

大隻到

其實牙🐢係超音速㗎，夏登先係okc第一個新秀。

Conley 應該ok...

因為無隊會要

灰熊兩個打到尾啦

另外curry 都會

生日快樂 今年幾歲？

Curry 無乜野都留勇啦

駁唔到

好似傳緊熱火同猗deal
牙fred,tt同kk<>白邊,jamesjohnson/侍仔其中一個

筆拿可能要打pf

唔講咁多daddy好野

痴線
Butler 下年快走

會死

希望佢冬瓜豆腐前簽左份max 先

跟左肥T咁多年既鐵人
我係GM一定唔要

生日快樂

同艾榮, A DAVIS一齊去ＮＥＷＹＯＲＫ 組三巨頭。

咁就好啦，騎士終於可以重新啦

ＦＲＥＤ 去ＮＹ 有波打

白邊， 待仔可以做大佬

ＬＯＶＥ可以打返ＰＦ

下年打到大三元，

干尼都三十二啦。

無人要好正常。

始終老將都有佢一定既功用。

唔怪得侍仔del哂ig啲熱火野
侍仔回家了

生日快樂🎊 巴打

無皇上指指點點 侍應可以瘋狂打鐵

侍仔去完熱火高效咗
可能同sexton好夾呢

@會計拳

Ching做咩TK=.=

新時代新作風，迷波唔等於要迷高比

兩個都迷 做世界仔

高比？不了。唔鍾意呢種不合理獨食球風。

又反我高比

你知唔知final單場炒得最多係邊個

Cp3?

肥t

話就話出場時間好高，但其實都無睇落咁鐵人
一年硬係傷十幾場

咁比肥t玩 鐵唔鐵都傷啦

無知一問
打2k如果同其他隊trade pick, 想要高啲pick
應該要trade worst定trade best

2k呢樣野好化學 我玩手機版2K18
用Nene可以換到Jerebko+18年爵士首輪
跟住爵士係西岸打唔起 個簽變左榜眼簽

我試過用deng換到gobert

肥瓜去咗 Hawks?

近日，一位私人訓練師Micah在自己的社交媒體上發佈了一張湖人隊球員英格拉姆的照片，並且發文稱，從未見過像英格拉姆天賦這麼出色還異常勤奮的年輕球員，他比幾乎所有的同齡NBA球員都要更加努力，下賽季的英格拉姆會讓所有人大吃一驚。

next showtime

三個ball先係showtime

波爸做coach

賤種FOJ食屎啦

EDC

牙波係邊

咪嘈 小露寶仲唔出黎含

睇唔睇到吾皇個姿勢
射左出去啦

1:46 會員格蘭希爾，好矮

唔好笑我手足啦屌

EDC有無米5

據菲律賓男籃教頭公佈，NBA騎士隊後衛Jordan Clarkson將確認加入菲律賓亞運名單，他們將在首戰對上中國男籃。

據《San Jose Mercury News》報導，Curry近日為LeBron辯護，稱Trump對他的嚴厲攻擊，源自於根深蒂固的種族主義，針對的是有發言權的黑人。

上週在美國總統Trump發推攻擊LeBron後，眾多NBA球員紛紛做出回應，支持LeBron，其中就包括Curry。

當地時間本週二晚，Curry在參加高爾夫球比賽的空檔，再次表達了對LeBron的支持和對Trump的抨擊。

「這真令人沮喪，」Curry說，「那些花言巧語都是建立在根深蒂固的種族主義上的，矛頭直向掌握發言權的黑人們。不幸的是，隨著時間推進，這種情況越來越多。」

近日，一位網友在社群網站上這樣評價Doncic：「這很糟糕，Doncic是我見過的最被高估的人。」結果這條評論得到了金塊隊首輪秀Michael Porter的點讚。

養傷啦7頭

我想買 勇士黑色the town果件 mcgee
但mcgee 就轉會
一般黎講 係唔係會難買？（預左要係 nba store買）

thx

咁都屈到trump種族歧視, 唔怪得D人咁憎左膠

買我潮個件 都有黑色

死gay佬

笑4，希哥爆米嘈響全明星度著果件supreme係山寨嘢。 🤭 米嘈有D尷尬話朋友送既，自己平時唔會咁著。

美國全國直播的比賽只包括abc, tnt, espn,
不計nbatv 直接影響球隊的曝光率
排名如下
1) LAL - 32
2) GSW - 29
3) HOU - 28
4) OKC - 27
5) PHI - 27
6) BOS - 27
7) MIL - 18
8) TOR - 15
9) DEN - 14
10) MIN - 13
11) NOP - 13
12) POR - 13
13) SAS - 13
14) IND - 12
15) UTA - 11
16) WAS - 8
17) MIA - 5
18) DAL - 5
19) NYK - 5
20) CHI - 3
21) LAC - 3
22) PHX - 3
23) CLE - 2

騎士

超登賤種先撐侵

玩具台有冇人鍾意ck

簽到人未

有性病

視覺上睇，係精神嘅

女都生埋 仲賣肉

人母

但我鐘意 勇士果件多d 係咪nba store 冇乜機會買到？？

出fixture了

phx

第二難賽程

簽左啦 簽左個新秀後衛Rob Gray

老老豆豆
佢對內的確垃圾
對外就真係做得下野

新一代J. kidd

咩係SOS

賽程difficulty？

NBA新賽季的賽程已經全部公佈，湖人隊在官方IG上通過一段影片像球迷喊話，要他們記住新賽季的6場不容錯過的比賽，而且還藉機調侃了一番老對手塞爾提克隊。

不過湖人這個舉動還是引發討論，直接把世仇比喻為垃圾，看來賽季還沒開始，就會讓明年的這場比賽受到關注。

我皇：在坐各位都係垃圾

拓荒者球星CJ McCollum在近日接受採訪時表示他不會為了總冠軍而加盟勇士，而且他覺得這種行為很噁心。

「我絕不會這樣做的，這樣做太噁心了（so disgusting）。我不喜歡這樣做，我不是這樣的人。」McCollum在近日接受採訪時說道。

當被問到加盟勇士是否會成為一種趨勢，McCollum表示：「不，我認為有一些球員會這麼做，但大多數人會選擇捍衛尊嚴，他們更想依靠自己和自己的球隊獲勝，而不是加入強隊去達到（奪冠）目標。」

唔會阿ma
sac, phx, dal, den, mem呢啲頭5 pick就最難

佢究竟點同durant做interview

幫佢地tank多年仲想點

Den你老味咩

據美國媒體報導，Lonzo Ball的投籃一直飽受詬病，但是他的新隊友Michael Beasley在近日接受採訪時力挺Ball，並表示自己是Ball的忠實粉絲。

「的確，（Lonzo Ball）的投籃命中率很低，但是你們都覺得Russell Westbrook能投籃，而且他的三分命中率（和Ball）是一樣的。」 Beasley在採訪時說道。

笑撚死

佢哋唔使打自己，特別傾屎大腸，要打四隊湖湧

四次

帝王真係無限輪迴

唔好啦, 再係咁書生會走

痴撚線

上面有巴打po咗原圖

會唔僧係咁

MELO 去咗HAWKS?

Sac唔係最易咩

1最難

最少人地大量出手，d 2分命中率仲好過你多多聲

我意思咪話會唔會拎神龜來比

迷波既係咁上下

36%既命中率我真係好少見
D罰球同鳩猴，DJ一個level

迷波有好多種既
至少神龜唔會係為球隊贏波果種

LBJ做好柏賓既角色就好了

屌你聽唔撚明英文都算，中文字幕都唔鳩識睇，件事係EDC見到有人著fake同米嘈講，跟住米嘈估唔到EDC都識分佢個件係真呀柒頭

咁 Lonzo 算唔算係 bust 左？

我都幾肯定如果半季都夾唔好o既話呀ball一定會trade走

會唔會兜口兜面串鳩mitchell呀

一輪遊唔係贏波呀？

係咪要做第二個見頂

點會trade走波... 除左佢老豆係煩鳩

邊有100％既事....

認同，trade Kuzma 都唔會 trade 波

就算坐撚住個腦都唔會trade ball啦

有時d野 係睇return嘅
ball 而家打左第一年睇 佢係untouchable咩?
我就覺得唔係囉

唔關佢老豆事
你覺得占士會等佢慢慢成長, magic簽rondo同lance又係為咩

如果換到球星, 根本唔駛諗一定會trade

依一刻，有咩係ball做到，rondo做唔到？

rap

防守，組織快攻？

Rondo防守冇以前咁勁係堅
睇佢舊年playoff打GSW

要 Rondo 係季後賽認真咁單防幾場都仲做到
要佢係常規賽 consistent 咁防就唔得啦

Porter一個點讚的動作，有人卻認為他式在表達不服氣。Doncic的前隊友，與此同時也是他好基友的Dino Radoncic就此事做出自己的回擊。他說道：「歐洲聯賽的MVP是不會被高估的。一場連5場大學比賽都沒打的玻璃人（指的就是Porter）才可能被高估。」

LBJ 同 Rondo 都係playoffs 先認真

今年仲夠膽留力

黑八 勇士

鼻屎真湖黎

係牙龜隊友屎 米亂反

@AV、廢老波

我皇依家就爽
開季先見真章
打唔起既話班名宿有排講

刷分仔又做乜鳩

搞咩

成4年約怕咩呀
做洛城鉅子打理生意都重得

豬到，下年點有人投票比佢入all star

點會唔係費城

會唔會係jp

有人幫箭開燈，好事
係精神嘅

未撚驚過
年年打臉

講緊IG比人踩爆

我覺得IG天花板高過Tatum

Melo 堅係班fans覺得佢會證明自己，佢次次都打自己fans臉

Big 3 is better than nba

刷分仔依下真係好on9，咁辛苦先儲返啲fans，又自己搞事整到無咗堆，點出簽名鞋

what 7 he do

呢一刻排 Tatum > Ingram 合理嘅

Tatum 係太勁姐

Tatum brown最有得上升
反而mb到左上限
阿ben見哂底

乜咁快呀

應該講成；

打臉 --->剝人棚牙

或者
令大家跌哂眼鏡

成地眼鏡碎

佢班fans好好笑, 年年都吹到佢可以翻生
呢幾年打到咁撚鳩都撐得落

費城嘅極限已經到左，係時候輪到我湖人發揮

喺箭都打唔起就真係玩完

湖人嘅極限已經到咗，係時候輪到我一線鷹發揮

最快見頂一定係啡

喺Wiggins

垃圾唔好提

得罪講句
都係垃圾

其實而家係咪仲可以交易？

笑撚死

利申melo fans,由佢第一年po 肌肉照開始比佢打

但我年年都唔知點解仲信佢

咪reddit

唔怪得Fab Melo無啦啦心臟病死
比人點錯相慘

melo: 我需要出手權

一齊做箭撚

同鳩猴有咩分別

一個有料一個無料

#1000